唔好走啦不如

留係我身邊
明明話要一齊諗屋企裝修
諗個女叫咩名
一齊去體驗世界唔同文化
又話去aia
留係我到啦

下個會更好

但係冇辦法忘記佢嘅好

佢同我一齊啦，你死心啦

收皮啦傻閪

抵你死啦ON9仔佢走係啱既

會過去的 我都唔想佢走 但要走嘅 始終會走